{
  "0": {
    "size": 32,
    "demographics": {
      "departments": {
        "tecnologia": 8,
        "recursos humanos": 7,
        "financeiro": 7,
        "administrativo": 5,
        "comercial": 5
      },
      "positions": {
        "coordenador": 12,
        "analista": 10,
        "gerente": 5,
        "diretor": 3,
        "estagi\u00e1rio": 2
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 12,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 12,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 4,
        "baby boomer": 4
      },
      "genders": {
        "masculino": 13,
        "feminino": 11,
        "outro": 8
      },
      "tenures": {
        "entre 2 e 5 anos": 11,
        "mais de 5 anos": 8,
        "entre 1 e 2 anos": 7,
        "menos de 1 ano": 6
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.23809523809523808,
      "negative_ratio": 0.015873015873015872,
      "neutral_ratio": 0.746031746031746,
      "avg_confidence": 0.40682539682539665,
      "avg_sentiment_score": 0.30952380952380953
    },
    "key_terms": [
      "da empresa",
      "cultura",
      "e",
      "promove",
      "profissional"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_manager_interaction_comment": 0.15625
    }
  },
  "1": {
    "size": 30,
    "demographics": {
      "departments": {
        "administrativo": 7,
        "tecnologia": 6,
        "financeiro": 6,
        "comercial": 6,
        "recursos humanos": 5
      },
      "positions": {
        "analista": 11,
        "estagi\u00e1rio": 10,
        "coordenador": 9
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 21,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 9
      },
      "genders": {
        "masculino": 12,
        "feminino": 11,
        "outro": 7
      },
      "tenures": {
        "mais de 5 anos": 10,
        "entre 2 e 5 anos": 8,
        "entre 1 e 2 anos": 8,
        "menos de 1 ano": 4
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.11764705882352941,
      "negative_ratio": 0.0392156862745098,
      "neutral_ratio": 0.8431372549019608,
      "avg_confidence": 0.404705882352941,
      "avg_sentiment_score": 0.0784313725490196
    },
    "key_terms": [
      "sinto que",
      "h\u00e1 pouca",
      "nas decis\u00f5es",
      "inova\u00e7\u00e3o nos",
      "projetos atuais"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_learning_development_comment": 0.11666666666666667
    }
  },
  "2": {
    "size": 68,
    "demographics": {
      "departments": {
        "financeiro": 16,
        "tecnologia": 15,
        "administrativo": 13,
        "comercial": 13,
        "recursos humanos": 11
      },
      "positions": {
        "coordenador": 24,
        "analista": 22,
        "gerente": 21,
        "estagi\u00e1rio": 1
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o y": 31,
        "gera\u00e7\u00e3o z": 23,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 10,
        "baby boomer": 4
      },
      "genders": {
        "feminino": 28,
        "masculino": 26,
        "outro": 14
      },
      "tenures": {
        "menos de 1 ano": 21,
        "mais de 5 anos": 18,
        "entre 1 e 2 anos": 16,
        "entre 2 e 5 anos": 13
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.5206611570247934,
      "negative_ratio": 0.01652892561983471,
      "neutral_ratio": 0.4628099173553719,
      "avg_confidence": 0.40446280991735545,
      "avg_sentiment_score": 0.5619834710743802
    },
    "key_terms": [
      "gostaria ter",
      "mais",
      "oportunidades",
      "clareza",
      "sobre"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_career_clarity_comment": 0.11764705882352941,
      "sentiment_score_enps_comment": 0.6764705882352942
    }
  },
  "3": {
    "size": 60,
    "demographics": {
      "departments": {
        "comercial": 14,
        "recursos humanos": 13,
        "administrativo": 12,
        "financeiro": 11,
        "tecnologia": 10
      },
      "positions": {
        "coordenador": 21,
        "analista": 20,
        "gerente": 19
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o y": 31,
        "gera\u00e7\u00e3o z": 20,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 8,
        "baby boomer": 1
      },
      "genders": {
        "feminino": 25,
        "outro": 21,
        "masculino": 14
      },
      "tenures": {
        "mais de 5 anos": 20,
        "entre 1 e 2 anos": 15,
        "entre 2 e 5 anos": 13,
        "menos de 1 ano": 12
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.2708333333333333,
      "negative_ratio": 0.0,
      "neutral_ratio": 0.7291666666666666,
      "avg_confidence": 0.4020833333333333,
      "avg_sentiment_score": 0.4166666666666667
    },
    "key_terms": [
      "gostaria ver",
      "mais",
      "iniciativas",
      "bem",
      "o"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": 0.45
    }
  },
  "4": {
    "size": 52,
    "demographics": {
      "departments": {
        "administrativo": 15,
        "recursos humanos": 10,
        "comercial": 10,
        "financeiro": 10,
        "tecnologia": 7
      },
      "positions": {
        "coordenador": 21,
        "analista": 17,
        "gerente": 9,
        "diretor": 4,
        "estagi\u00e1rio": 1
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o y": 25,
        "gera\u00e7\u00e3o z": 18,
        "baby boomer": 7,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 2
      },
      "genders": {
        "outro": 19,
        "masculino": 17,
        "feminino": 16
      },
      "tenures": {
        "entre 2 e 5 anos": 16,
        "menos de 1 ano": 13,
        "entre 1 e 2 anos": 12,
        "mais de 5 anos": 11
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.41025641025641024,
      "negative_ratio": 0.01282051282051282,
      "neutral_ratio": 0.5769230769230769,
      "avg_confidence": 0.39999999999999986,
      "avg_sentiment_score": 0.32051282051282054
    },
    "key_terms": [
      "lideran\u00e7a",
      "e",
      "demonstra",
      "da equipe",
      "o sucesso"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": 0.4230769230769231
    }
  },
  "5": {
    "size": 33,
    "demographics": {
      "departments": {
        "comercial": 7,
        "recursos humanos": 7,
        "administrativo": 7,
        "financeiro": 7,
        "tecnologia": 5
      },
      "positions": {
        "estagi\u00e1rio": 13,
        "analista": 12,
        "coordenador": 8
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 25,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 8
      },
      "genders": {
        "masculino": 15,
        "outro": 13,
        "feminino": 5
      },
      "tenures": {
        "entre 1 e 2 anos": 15,
        "entre 2 e 5 anos": 8,
        "mais de 5 anos": 6,
        "menos de 1 ano": 4
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.11666666666666667,
      "negative_ratio": 0.5333333333333333,
      "neutral_ratio": 0.35,
      "avg_confidence": 0.48788095238095247,
      "avg_sentiment_score": -0.725
    },
    "key_terms": [
      "sinto que",
      "h\u00e1 falta",
      "minha",
      "oportunidades",
      "para"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": -1.4545454545454546
    }
  },
  "6": {
    "size": 76,
    "demographics": {
      "departments": {
        "tecnologia": 19,
        "recursos humanos": 17,
        "financeiro": 14,
        "comercial": 14,
        "administrativo": 12
      },
      "positions": {
        "coordenador": 30,
        "analista": 24,
        "estagi\u00e1rio": 19,
        "gerente": 3
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 43,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 31,
        "baby boomer": 1,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 1
      },
      "genders": {
        "outro": 31,
        "feminino": 28,
        "masculino": 17
      },
      "tenures": {
        "menos de 1 ano": 28,
        "mais de 5 anos": 21,
        "entre 1 e 2 anos": 15,
        "entre 2 e 5 anos": 12
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.2108843537414966,
      "negative_ratio": 0.013605442176870748,
      "neutral_ratio": 0.7755102040816326,
      "avg_confidence": 0.4006802721088435,
      "avg_sentiment_score": 0.23469387755102042
    },
    "key_terms": [
      "sinto que",
      "meu",
      "\u00e9",
      "e",
      "trabalho"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": 0.13157894736842105
    }
  },
  "7": {
    "size": 16,
    "demographics": {
      "departments": {
        "administrativo": 4,
        "recursos humanos": 3,
        "financeiro": 3,
        "tecnologia": 3,
        "comercial": 3
      },
      "positions": {
        "coordenador": 7,
        "analista": 6,
        "gerente": 2,
        "estagi\u00e1rio": 1
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 7,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 7,
        "baby boomer": 2
      },
      "genders": {
        "masculino": 9,
        "feminino": 4,
        "outro": 3
      },
      "tenures": {
        "entre 1 e 2 anos": 6,
        "entre 2 e 5 anos": 6,
        "mais de 5 anos": 2,
        "menos de 1 ano": 2
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.8181818181818182,
      "negative_ratio": 0.0,
      "neutral_ratio": 0.18181818181818182,
      "avg_confidence": 0.6772727272727276,
      "avg_sentiment_score": 2.727272727272727
    },
    "key_terms": [
      "comunica\u00e7\u00e3o entre",
      "e colaborativa",
      "equipes \u00e9",
      "eficiente",
      "sinto que"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": 3.65625
    }
  },
  "8": {
    "size": 133,
    "demographics": {
      "departments": {
        "comercial": 28,
        "recursos humanos": 27,
        "tecnologia": 27,
        "financeiro": 26,
        "administrativo": 25
      },
      "positions": {
        "analista": 46,
        "gerente": 42,
        "estagi\u00e1rio": 37,
        "coordenador": 7,
        "diretor": 1
      },
      "generations": {
        "gera\u00e7\u00e3o z": 83,
        "gera\u00e7\u00e3o y": 23,
        "gera\u00e7\u00e3o x": 18,
        "baby boomer": 9
      },
      "genders": {
        "outro": 50,
        "masculino": 44,
        "feminino": 39
      },
      "tenures": {
        "entre 2 e 5 anos": 38,
        "menos de 1 ano": 35,
        "entre 1 e 2 anos": 31,
        "mais de 5 anos": 29
      }
    },
    "sentiment_profile": {
      "positive_ratio": 0.4549763033175355,
      "negative_ratio": 0.014218009478672985,
      "neutral_ratio": 0.5308056872037915,
      "avg_confidence": 0.40322274881516595,
      "avg_sentiment_score": 0.5308056872037915
    },
    "key_terms": [
      "e",
      "empresa",
      "oferece",
      "um ambiente",
      "valoriza"
    ],
    "avg_scores": {
      "sentiment_score_enps_comment": 0.518796992481203,
      "sentiment_score_learning_development_comment": 0.11654135338345864
    }
  }
}